究竟搵萬六一個月仲應唔應該溝女

如題

有人鐘意我 但我驚比唔到d咩人

也許他能給你更多.....

勼女?
雞都冇資格叫啦

連登標準
有兩層樓喺手+月入50k先可以媾女

美金定咩先？
萬6 美金 應該勉強可以

有人鐘意你應該叫人養番你轉頭

no同你一齊無將來 揾咁少自己都唔夠食 結婚都無錢

咩概念

萬六美金只係夠住劏房
咪害人地個女

想將自己溝唔到女嘅事實賴落去人工？

即係唔係樓主唔溝，只係樓主覺得人工低俾唔到幸福人，所以好偉大？系吾系咁牙？.？

放一條出嚟益街坊

你好靚仔架?

我2萬養自己都唔掂
你話呢

玩吓ok 你諗住認真就睇路溝到都好快帽 你以為自己金城武定吳彥祖呀？你有咩優點留住人 ？過咗新鮮感你只係一碌柒 見住條女同人地係張床度搞嘢你都只可以成碌撚咁企喺打飛機咋 柒頭皮

連登fg5萬起，你自己加養埋佢十萬差不多了

溝女同溝靚女係完全兩個概念
有上進心樣又唔差，溝女絕對唔成問題
佢搵4,5萬，你搵萬零蚊都無問題
溝靚女就難講
但唔靚既不嬲比男網民當係唔存在

中學已經溝緊女，放膽D，好多女閪癢

咁搵幾多先可以溝女？？

Sp就可以

認真就咪搞啦

係連登問就真係哂氣 肯定同你講無50k都唔駛溝

更加需要去溝條月入六萬嘅女

隔離劏房死老婆post有人屌窮人結婚抵撚死，成班連登仔群起攻之

呢到就屌人唔好溝女

哈哈

唔係做人世既話有咩問題
佢帽你咪即刻除

搵翻個差唔多/清楚你情況都仲願意同你一齊嘅
大家願意互相扶持一樣ok

視乎你幾多歲。

廿幾歲就唔好睇少自己

搵返個搵六萬既女仔 咪夠錢洗囉

連登仔：有都無資格溝啊

你都係想我答你可以姐
搵到條女出街聖誕節旅行生日情人節都肯同你AA咪得囉
最好買埋層樓送架車比你

溝女最高境界係條女養番你 un唔understand

一路向西：都叫你正正經經叫隻雞㗎啦

如果出自絲打既口

咁你唔係一世搵$16000架嘛

溝個搵六萬一個月既

點解唔係開起感情台？

其實溝女唔係下下講錢

溝姐，厚面皮就得
溝唔溝到又一回事

邊個post?

我搵萬六，娶左個搵六萬既老婆

咁個女仔又俾到d咩個男仔🤔

萬二人工溝護士上樓.jpg

竹門對竹門
木門對木門

你有心上進
隨時搵到個肯陪你捱既女人

冇資格

香港女多男少 點解要男就女

溝個有錢女咪得囉傻豬

溝個富婆返來，咁就唔需要理自己搵幾錢

搵緊15000女朋友40000
首期佢8我2

計埋印傭？

萬六億差唔多
無錢買私人飛機 又無錢買核武學咩人溝女
交通工具無 買d軍火既錢又無點保護條女
當有病都要一 兩億做醫藥費啦

btw 萬六蚊有無得升先

食軟飯點都得

印傭都有閪嘅

巴打好野

No

賣屎忽先講啦

萬六買個袋都唔夠啦傻仔

心態好撚緊要
有d女仔淨係要愛情

臭鴨

岩
平時去超市加個膠袋 都比六萬蚊小費啦

屌你老母啦 一腳踏兩船

應唔應該都唔洗喺度問
你覺得自己份工有冇盡責做
對得住自己嘅話，自己做好嘅
你溝唔溝女就自己決定

唔食唔飲都買到隻prada袋既

Same here不過結咗婚租樓，1月走佬

萬六溝唔溝到女我答你唔到，但你聽連登仔講人生價值觀就一定溝唔到。

有料

有得食軟飯

花式叫春?

：
冇50k=條女一定會走！
有50k=死港女！拜金！

點知全部A0
同佢地講得最多野果個係佢啊媽

有冇物業先 有物業16000當然可以啦

[url]
[/url]

係連登講真話會比連登仔屌架

你幾歲
條女大過你?

自卑就溝唔到女

條女唔厭你你都厭左自己先

窮先要溝個有錢女

咩？…我得閑part time下，月入8000，點止一條女，比d信心自己啦bro

放低尊嚴做人會開心啲

如果大家都鐘意大家咪go lor, 諗乜鳩啊

你計埋條女份糧
睇下加埋幾多先
佢一定要你養咩

冇問題嘅
多條友陪你捱又冇野輸既
就算你因為窮俾人綠埋
你都起碼屌過都叫賺咗
你又冇錢俾條女呃既

好撚mean啊

如果連登仔點你點做你就跟住點做

咁小嘅問題都自己解決唔到
要上嚟垃圾堆到圍爐
咁先係廢嘅極致
咁你做乜都係死

True

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

見步行步啦 冇左又盞後悔

應該（完）

搵6千都大把埋身

搵幾錢唔係重點
重點係你的樣子如何

我跟唔到

窮更加要早D溝女

一定比人屌臭雞屌足幾頁

我覺得自己好無用

d錢月月清
咩都比唔到人
第日如果有埋小朋友
可能收工要打多份工
一個唔覺意有個大病
賣腎都唔掂